覺唔覺得個名有個達字嘅球員特別勁

莫拉達 又入兩粒唔使講
阿迪達 戰術大師
賓耶達 fifa 神卡
達史迪根 top 3 GK
基達 勁易受傷
達洛特 球員垃圾，但會員勁

諗到再講

史奈達 識火焰射球

覺唔覺得樓主好勁

我勁色

達哥 將啲球員用到出神入化

Pro club?

魚流汗

梅斯達菲